女朋友幫你做野又on9做錯野

如題，如果女朋友幫你做野or睇野（假設你冇叫到），但佢又做錯or大頭蝦睇錯，然後搞到你都錯，咁你究竟可唔可以話佢？
可以
唔可以

睇係點on9法啦
如果係好on9我會寧願佢唔幫

睇下佢知唔知錯先
佢知錯就算 大部分女人都玻璃心
唔知錯就要屌醒佢

佢都係想幫你,緊張你姐,包容下啦

我會同佢講：做錯唔緊要，既然呢d唔係你強項，我呢樣唔洗你幫手，不如你幫我做其他野

含撚啦！

利申：從來冇咁做過

第一次既話會原諒佢，跟住同佢講明以後咪撚自作聰明，咪撚自把自為